你地由幾時開始發現自己已經放低左ex

利申 仲未放低

拍咗
嗰陣佢提分
然後我呢 分咗三個月一直都keep住傷心

係第三個月先知佢分咗一個月又搵到個
突然覺得自己傷心緊啲乜柒

我都係分左兩三個月知佢同緊個女仔曖昧，後尾知埋個女仔係佢同我分左一個月都冇識嘅

我個前女友同你個前男友好夾

以為放低左，先知從來都冇放低過

ex反而好快可能係因為比人帽 但係曖昧個個…曖左3個月
兩年都味放低

好sad

分左幾耐？

因為得唔到所以特別上心

同你一樣呀

唔好諗放唔放低
你先係真正放低

建議你唔好覺得自己放低左
因為一定開口中 一日後爆愁

試過有一刻覺得自己好似放低左 點知下一刻又瀨番野

畢業+佢拍左兩次拖之後

同緊另一個一齊個陣發現就算我搵返ex講一兩句野都唔會再有任何咩開心唔開心 唔會再好似以前咁易因爲佢既一舉一動而有咩感覺
反而我好著緊依家呢個女朋友 雖然有時都噪幾句 但我都好希望可以令佢開心 同佢一路咁樣落去
Sorry for

遇到另一個人就好自然忘記左
咁都唔得姐係果個人唔岩你

當你發現自己鍾意左第二個果時

我都係 rx反而一啲都已經冇掛住 冇一齊過反而仲成日掛住佢

應該呢一世都放唔低

我之前都以為
但係......時間證明到一切

一世拎住

自己冇膽怕事 明明人地都表哂態 我就on99咁

唔捨得既係回憶定係人
自己都唔知

但你地會唔會畀現任掉你地ex嘅嘢？

分手之後的3個月內

我個ex有畀
但係佢畀過野我所以....

利申 用緊送畀ex既手機殼

其實只係我地捉實段回憶唔肯放...

利申：4年

同得現任一齊姐係已經唔鍾意ex 所以掉都冇所謂

因為今日畀人掉晒喲ex嘅嘢，但自己以為放低左，其實掉個刻都係會有唔開心

唔洗刻意諗放低左未
到有日突然見到有關佢既野 發覺已經冇感覺 就會叮一聲諗到 原來已經放低左

如果係唔開心嘅回憶呢

醞釀分手3個月 分左手8個月

有日睇番以前星左既msg 先知自己真係放底

我星左四千幾個msg。。唔知由幾時開始唔敢再㩒入去佢個ws到睇番 因為驚個心會好痛

喂屌 exact7ly係咁

一齊咗一年兩個月,用咗兩年半時間黎放低
終於都睇清楚,冇可能會一齊番

我都知自己有日都可能會咁 但唔知等到幾時

愈去諗幾時先可以唔忘記 就愈難去忘記

因為依段時間太難捱 睇住佢有其他女 好難唔成日諗住

True

依個世界邊有話無左邊個唔得 結左婚另計 但男女朋友 散左都唔會咁傷心 仲要留黎錫自己

唔望咪唔諗囉 控制自己唔望唔理唔諗！

3年

突然有一日發現我冇再諗番起條撚樣

遇到第二個有感覺既人,發現就算再諗起佢/見到佢都唔會再心痛

問題係我鍾意唔到其他人 對其他人冇興趣 都唔知幾時先可以有下個 幾時先放低